豬手同豬腳有咩分別？

德國咸豬腳 豬手薑

點解要分手同腳 明明一樣

豬手有手指 豬腳得腳趾 （好似係）

一隻係手一隻係腳點會一樣